有冇外國youtuber推介

最近得閒 想聽多d英文

Ricegum

Corridor
Corridor Crew
Colinfurze
Marco Reps
James Bruton
Matthias Wandel

咁多要慢慢睇

好多都係機械野
有冇其他推介

你想睇啲咩類型？

GMM

有冇d生活化d既片 太專業既野我唔識

生活化…vlog? 煮食? gadget?

Casey neistat

生活化.....

vlog:
Angry Ram
Bart & Geo
DavidComedy
Joe Jitsukawa
John Hill

party game:
Node
JustKiddingParty

紀錄片？:
Kirsten Dirksen
Tested
The slow mo guys
Big Cat Rescue
Talking Kitty Cat
How Ridiculous
AvE

飲食:
junskitchen
alex french guy cooking
Ericsurf6

gadget:
hardwarecanucks
dave lee
david zhang